好撚嬲啊！！！！

睇完單新聞真係好撚嬲
好似食撚咗炸藥咁
好撚想自爆
Cool down唔到啊！！！！

咪撚同我講道理
我而家好撚嬲
我不要佢地嘅道歉

血債血償！！！

I know that feel......
就咁就冇左......
如果想搵人呻下，讓自己cool down下既可以tg我

Whatsapp : 9377 3666
Telegram : caritasinfinityteens

我都好嬲，但烈士並唔係想你嬲咁簡單

多謝巴打
已經叫同朋友傾緊

你有能力為香港做更好, 肯定自己

啊啊啊啊啊！！！！！

咁就好，嬲係好正常的

好嬲港共政權，好嬲黑警唔撚俾人上去，最撚嬲係拎盾牌

唉，所以係而家仲未淪陷個時 要發聲，烈士幫我地做左第一步，由我地幫佢完成剩低既

保重呀巴打
我地都要有健康既心靈同身體，咁先可以有足夠力氣抗爭到底
一齊努力